呢個世界上仲會唔會出可換電手機

部部都內置電
我唔想次次都因為電池壞既問題要搞一大輛囉

唔係點引你買新機

買舊電返黎自己換有幾難